msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: \n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: \n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/SlippageCoefficientSetting.tsx:70
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/SlippageCoefficientSetting.tsx:137
msgid "The smaller the slippage coefficient, the lower the slippage for traders, and the deeper the market depth."
msgstr "滑点系数越小，交易时候的滑点越低，深度越好。"

#: src/components/WithExecutionDialog/index.tsx:200
msgid "Transaction Time:"
msgstr "交易时长:"

#: src/hooks/Bridge/useExecuteBridgeRoute.tsx:128
msgid "Cross Chain"
msgstr "跨链桥"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/FeeRateCard.tsx:41
msgid "99% Default"
msgstr "99% 选择此参数"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionsView.tsx:214
msgid "Your position is  empty"
msgstr "您的仓位为空"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectWalletDialog.tsx:76
msgid "Opening {0}..."
msgstr "连接 {0}..."

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:453
msgid "Total Number of Traders"
msgstr "累计交易用户"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/ChartInfo.tsx:43
msgid "Volume"
msgstr "交易量"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/orderInfoModal/CrossStep.tsx:135
msgid "To"
msgstr "至"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/RemovePoolOperate.tsx:432
msgid "Receive {0}"
msgstr "获得 {0}"

#: src/components/WithExecutionDialog/index.tsx:122
msgid "{0} pending"
msgstr "{0} 等待中"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:493
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:362
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:785
msgid "Removing"
msgstr "提取"

#: src/components/chart/i18n.ts:31
msgid "Traders sold ‪{0}‬ {1}, price in the pool increased to {2}"
msgstr "卖出{0} {1}，资金池盘口价格涨到 {2}"

#: src/components/Swap/components/TokenCard/BalanceText.tsx:52
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:248
msgid "Balance:"
msgstr "余额:"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/TokenPairSelect.tsx:105
msgid "Select token"
msgstr "代币选择"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:332
msgid "The start time cannot be in the past"
msgstr "开始时间必须晚于当前时间"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/StepTitle.tsx:47
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/index.tsx:115
msgid "Staking Rules"
msgstr "挖矿规则"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/OperateBtn.tsx:76
msgid "Loading info..."
msgstr "状态加载中..."

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/FeeRateSetting.tsx:113
msgid "* Please note that the Fee Rate cannot be modified after the pool is created"
msgstr "* 请注意，资金池创建完成后，费率无法修改"

#: src/components/ConnectWallet/NeedConnectButton.tsx:84
msgid "Switch to {0}"
msgstr "切换至 {0} 网络"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/InputStepCounter.tsx:124
msgid "{tokenB} per {tokenA}"
msgstr "{tokenB} 每个 {tokenA}"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/hooks/useCreateMining.ts:133
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/index.tsx:320
msgid "Create Liquidity Mining"
msgstr "创建挖矿"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/index.tsx:336
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/LiquidityInfo.tsx:336
msgid "By adding liquidity you’ll earn <0>{0}</0> of all trades on this pair proportional to your share of the pool. Fees are added to the pool, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity."
msgstr "添加流动性后，你可以按照 <0>{0}</0> 的比例从资金池中获得交易手续费分润。撤出流动性时，可以将手续费一起取出。"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/RewardDetailList.tsx:159
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:306
#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/RewardCard.tsx:229
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: src/components/ErrorMessageDialog.tsx:63
#: src/components/WithExecutionDialog/index.tsx:458
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:287
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:436
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/LoadingCard.tsx:85
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:322
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:658
msgid "Pool Type"
msgstr "类型"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/UnstakeButton.tsx:85
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/UnstakeButton.tsx:68
msgid "Unstaking"
msgstr "赎回中"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:496
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:365
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:788
msgid "Adding"
msgstr "添加"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/Ratio.tsx:236
msgid "Deposit Ratio"
msgstr "充值比例"

#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/AssociateMine.tsx:233
msgid "Ended"
msgstr "已结束"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:389
msgid "The end time must be later than the start time."
msgstr "结束时间必须晚于开始时间"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/StepTitle.tsx:31
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/StepTitle.tsx:39
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/operate-widgets/FeeRateSetting.tsx:63
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/operate-widgets/FeeRateSetting.tsx:96
msgid "Pools with lower transaction fees will attract more traders."
msgstr "更低的手续费率，可以吸引更多的交易者。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:41
msgid "Single-Token"
msgstr "单边"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolPicker.tsx:301
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/TokenPairSelect.tsx:111
msgid "Select Pool"
msgstr "选择做市池"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:539
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/ReviewModal.tsx:65
msgid "Selected Range"
msgstr "选定区间"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageWarning.tsx:94
msgid "Do not remind again"
msgstr "不再提醒"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:372
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/RemovePoolOperate.tsx:281
msgid "Remove Liquidity"
msgstr "移除流动性"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolPicker.tsx:474
msgid "Search by address"
msgstr "输入地址"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/StepTitle.tsx:45
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/index.tsx:353
msgid "Asset ratio within the pool"
msgstr "资金池中资产比例"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:118
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/AssociatedMine.tsx:155
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/RewardListCard.tsx:49
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/AssociateMine.tsx:315
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/RewardListCard.tsx:42
msgid "Rewards"
msgstr "奖励代币"

#: src/components/Swap/SwapOrderHistory/index.tsx:72
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:336
#: src/components/Swap/index.tsx:446
msgid "Due to the market condition, market price and estimated price may have a slight difference"
msgstr "由于市场情况不同，市场价格与估算价格可能略有差异。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/TokenAndPoolFilter.tsx:66
msgid "Search by token or pool address"
msgstr "通过代币或者资金池地址查找"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:36
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:613
msgid "Pegged Exchange Rate"
msgstr "锚定价格"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:51
msgid "Private Pool"
msgstr "私有池"

#: src/components/WithExecutionDialog/index.tsx:121
msgid "{0} confirmed"
msgstr "{0} 已确认"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:531
msgid "Creation Time"
msgstr "创建时间"

#: src/components/Swap/index.tsx:555
msgid "The current network is inconsistent with the wallet - please switch in wallet"
msgstr "当前网络与钱包不一致，请在钱包中切换"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:392
msgid "Set price range"
msgstr "设置价格区间"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:425
msgid "Full range"
msgstr "全区间"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:594
msgid "*Depending on the block time, the real amount of Daily Rewards may deviate slightly."
msgstr "*每天出块的时间并不是固定的，实际每日奖励数量可能会略有偏差"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:25
msgid "Since this pool uses the PMM algorithm, which is different from the normal AMM pool mechanism, the initial price calculation is also different from AMM."
msgstr "由于该池使用了PMM算法，与通常的AMM池机制不同，因此初始价格的计算也与AMM不同。"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:445
msgid "Expected to start at block {0} and end at block {1}. There may be slight differences between actual and expected block numbers."
msgstr "预计开始区块高度{{start}}，结束区块高度{{end}}。出块时间会上下波动，预计的活动时间和实际会有一定误差。"

#: src/components/chart/i18n.ts:19
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/index.tsx:189
msgid "The token amount is calculated by initial price."
msgstr "代币数量由初始价格计算。"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionSelectedRangePreview.tsx:159
msgid "Max price"
msgstr "最高价格"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/StakingRules.tsx:91
msgid "Staked Tokens"
msgstr "质押代币"

#: src/components/Swap/index.tsx:454
msgid "Current price impact"
msgstr "当前价格冲击"

#: src/utils/time.ts:17
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: src/components/CopyTooltipToast.tsx:25
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/index.tsx:345
msgid "Edit Parameter Settings"
msgstr "修改参数"

#: src/utils/time.ts:23
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/ConfirmInfoDialog.tsx:169
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/StepTitle.tsx:28
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/index.tsx:320
msgid "Pricing Model"
msgstr "定价模式"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/DepthAndLiquidityChart.tsx:74
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/index.tsx:228
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/hooks/usePoolOrMiningTabs.ts:17
msgid "Liquidity"
msgstr "流动性"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/MiningInfo.tsx:146
#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/MiningInfo.tsx:213
msgid "APR"
msgstr "APR"

#: src/components/TokenPicker/index.tsx:169
msgid "Enter the token symbol or address"
msgstr "输入代币符号或地址"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/LiquidityChartRangeInput/index.tsx:209
msgid "Liquidity data not available."
msgstr "当前无流动性数据"

#: src/hooks/Submission/useSubmissionStatusColor.ts:33
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:277
msgid "Community Treasury"
msgstr "社区金库"

#: src/components/Bridge/BridgeRouteShortCard.tsx:137
#: src/components/Bridge/SelectBridgeDialog/RouteCard.tsx:172
msgid "Fee includes: Cross Chain fees + Swap fees. Gas fee not included."
msgstr "费用包括过跨链桥和交易的手续费，不包括 gas 费。"

#: src/components/Confirm.tsx:126
#: src/components/DateTimePickerInput/components/MobileDateTimePicker.tsx:257
#: src/components/RiskDialog.tsx:122
#: src/components/SwitchChainDialog/index.tsx:138
#: src/components/WidgetConfirm.tsx:130
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/StepTitle.tsx:50
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:257
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/ConfirmInfoDialog.tsx:199
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/SlippageCoefficientSetting.tsx:240
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:74
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/operate-widgets/FeeRateSetting.tsx:197
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/components/Swap/index.tsx:1031
msgid "Powered by DODO protocol"
msgstr "Powered by DODO protocol"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/Overview.tsx:75
msgid "Fees (24H)"
msgstr "手续费（24小时）"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionSelectedRangePreview.tsx:109
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionSelectedRangePreview.tsx:167
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionSelectedRangePreview.tsx:221
msgid "{0} per {1}"
msgstr "每 {1} 计 {0} "

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/ConfirmInfoDialog.tsx:109
msgid "Initial Tokens"
msgstr "初始代币"

#: src/components/SwitchChainDialog/index.tsx:90
msgid "This token is on"
msgstr "该代币在"

#: src/components/WithExecutionDialog/index.tsx:350
msgid "Please confirm in wallet"
msgstr "请在钱包确认"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageCurveChart/index.tsx:91
msgid "Success Rate"
msgstr "交易成功率"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:246
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:339
msgid "Pool Creation"
msgstr "创建资金池"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:429
#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:582
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/FeeEdit.tsx:198
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/SelectAndInput.tsx:52
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:484
msgid "Higher than dynamic slippage"
msgstr "比动态滑点高"

#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:271
msgid "Estimated service provider fees"
msgstr "预计服务供应商费用"

#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:269
msgid "Basic Fee"
msgstr "基础手续费"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/InputArea.tsx:122
msgid "LP Balance"
msgstr "LP 资金"

#: src/components/chart/i18n.ts:23
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/DepthChartWrapper.tsx:47
msgid "The liquidity of DODO is continuous, which is different from the discrete liquidity of UniV3. The ticks shown in the illustration are for demonstration purposes only."
msgstr "DODO 的流动性是连续的，这与UniV3的离散流动性不同。以柱状图展示用来说明不同做市模式下流动性分布的区别。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/SlippageSetting.tsx:182
msgid "Default value is {warnValue}%,the current slippage setting is higher than the default value, which means you are willing to accept a worse final execution price."
msgstr "默认滑点是 {warnValue}%，当前滑点设置比默认滑点高，可能会导致最终成交价格较差。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/TokenAndPoolFilter.tsx:58
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/LiquidityLpPartnerReward.tsx:105
msgid "Points for staking LP tokens."
msgstr "参与挖矿获得积分"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/StepTitle.tsx:21
msgid "DODO provides a variety of pool versions to suit your needs."
msgstr "DODO 提供多种的做市模式以满足不同资产的流动性需要"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/APRSection.tsx:38
msgid "APR"
msgstr "APR"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/APRSection.tsx:15
msgid "APR = Reward Token Value per Year / TVL"
msgstr "APR 计算公式：以当前奖励代币价格估算每年奖励价值 / 总挖矿资金"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/MiningStatusTabSelect.tsx:18
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/MiningTags.tsx:46
msgid "Active"
msgstr "进行中"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:56
msgid "You will receive"
msgstr "您将会收到"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:17
msgid "Price impact exceeds the slippage tolerance you set. Try increasing the slippage tolerance."
msgstr "价格冲击超过了你设置的滑点, 请提高滑点后重试"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/index.tsx:94
msgid "All Mining"
msgstr "全部挖矿"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/RewardsSection.tsx:71
msgid "Amount of token rewards"
msgstr "当前挖矿获得的代币奖励"

#: src/components/List/EmptyList.tsx:54
msgid "No results found"
msgstr "未找到匹配结果"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:432
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:316
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:654
msgid "Pair"
msgstr "交易对"

#: src/utils/time.ts:5
msgid "s"
msgstr "秒"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:352
msgid "Yes, I am sure"
msgstr "是的，我确定"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/TitleInfo.tsx:213
msgid "Add liquidity to obtain LP tokens for mining"
msgstr "添加流动性后，可以获取 LP 代币。质押 LP 代币，开启挖矿。"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:563
msgid "Add more liquidity"
msgstr "添加更多流动性"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:62
msgid "This CP has been settled by other addrs"
msgstr "此众筹池已被其他地址结算"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/LiquidityProvidersTable.tsx:94
msgid "Liquidity Supplied"
msgstr "做市资金"

#: src/components/Swap/components/TokenCard/BalanceText.tsx:84
msgid "Max"
msgstr "全部"

#: src/components/GoBack.tsx:54
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/BridgeSummaryDetail.tsx:276
#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:356
#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageCurveChart/index.tsx:123
msgid "Slippage"
msgstr "滑点"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useValidation.ts:43
msgid "The slippage coefficient needs to be greater than or equal to 0, and less than or equal to 1."
msgstr "滑点系数需要大于等于 0 且小于等于 0.1"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/widgets.tsx:143
msgid "Calculation = current rewards for a single block  × number of blocks in 24h"
msgstr "计算方式=当前单个区块奖励×24h出块数"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:56
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:611
msgid "Mid Price"
msgstr "盘口中间价"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:13
msgid "Insufficient funds - Please retry after depositing more {EtherTokenSymbol} into your wallet"
msgstr "余额不足 - 请在钱包充值{EtherTokenSymbol}后重试"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/index.tsx:235
msgid "Mining Pool Setup"
msgstr "设置挖矿资金池"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/OperateArea.tsx:393
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:81
msgid "The pool’s market-making price is fixed"
msgstr "资金池价格固定"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/Badge/RangeBadge.tsx:33
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/RemoveButton.tsx:32
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: src/components/Confirm.tsx:86
#: src/components/WidgetConfirm.tsx:90
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:77
msgid "Results in a relatively fixed price."
msgstr "适用于价格相对稳定的交易对"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/Buttons.tsx:72
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/Buttons.tsx:88
msgid "Approving {0}..."
msgstr "授权 {0} 中"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:543
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionSelectedRangePreview.tsx:213
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionViewCard.tsx:233
msgid "Current price"
msgstr "当前价格"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/DepthAndLiquidityChart.tsx:205
msgid "Swap Rate"
msgstr "价格"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/index.tsx:169
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/index.tsx:462
msgid "Pool not found. Please switch to another network and retry."
msgstr "没有查到资金池，建议您切换网络后重试"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/widgets.tsx:135
msgid "Daily Rewards"
msgstr "每日奖励"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/hooks/useCreateMiningTypeList.ts:14
msgid "Token Pair Mining"
msgstr "双币做市挖矿"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolPicker.tsx:98
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/RewardDetailList.tsx:151
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/StakingRules.tsx:144
#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/RewardCard.tsx:211
msgid "Address"
msgstr "合约地址"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/DepthAndLiquidityChart.tsx:219
msgid "The area of the chart indicates the buy/sell volume of {baseSymbol} that can be carried by the market when the current price changes to the hover price."
msgstr "图表的面积表示 {baseSymbol} 从市场价到悬停选定价格，市场可以容纳的的交易量。"

#: src/components/AddTokenToMetamask.tsx:48
msgid "Added successful"
msgstr "添加成功"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/index.tsx:507
msgid "Add Initial Liquidity"
msgstr "添加初始流动性"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/index.tsx:206
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:326
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:481
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/ReviewModal.tsx:40
#: src/widgets/PoolWidget/hooks/useAMMV2AddLiquidity.ts:176
msgid "Add liquidity"
msgstr "添加做市资金"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionSelectedRangePreview.tsx:101
msgid "Min price"
msgstr "最低价格"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:229
msgid "Pool address"
msgstr "资金池地址"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:198
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/FeeSelector.tsx:54
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionPreview.tsx:122
msgid "Fee tier"
msgstr "手续费费率"

#: src/components/SwitchChainDialog/index.tsx:93
msgid "Are you sure swapping to another chain?"
msgstr "是否确认切换到另一个链？"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/index.tsx:27
msgid "Swaps"
msgstr "交易记录"

#: src/components/WithExecutionDialog/index.tsx:318
msgid "{0} Submitted"
msgstr "{0} 已提交"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/RewardCard.tsx:170
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/CreatePoolBtn.tsx:162
msgid "PMM Pool"
msgstr "PMM 资金池"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/CreatePoolBtn.tsx:193
msgid "Concentrated liquidity, higher efficiency"
msgstr "集中流动性，更高的资金利用率"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/RewardCard.tsx:218
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/MiningStatusTabSelect.tsx:21
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/MiningTags.tsx:59
msgid "Ended"
msgstr "已结束"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/orderInfoModal/CrossStep.tsx:182
msgid "Destination"
msgstr "目标"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/RewardCard.tsx:326
msgid "Released Rewards"
msgstr "已释放奖励"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/APRSection.tsx:61
msgid "The newly created mining pool can start counting APR after depositing any liquidity."
msgstr "新上线的挖矿池，存入任意流动性后即可开始统计APR"

#: src/components/Bridge/SelectBridgeDialog/RouteTagList.tsx:52
msgid "Unapproved"
msgstr "未授权"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/index.tsx:26
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: src/components/chart/i18n.ts:17
msgid "Users buy {0} amount:"
msgstr "用户买入 {0} 数额："

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/MoreTradeSetting.tsx:37
msgid "More trade settings"
msgstr "更多设置"

#: src/hooks/Bridge/useSendRoute.ts:94
msgid "Insufficient cross-chain fees, need at least {0} {1}"
msgstr "跨链费用不足，至少需要 {0} {1} "

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:340
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:440
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/LoadingCard.tsx:112
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:214
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:319
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:377
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:663
msgid "TVL"
msgstr "TVL"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionsView.tsx:188
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionsView.tsx:234
msgid "Add Position"
msgstr "加仓"

#: src/components/chart/i18n.ts:21
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/DepthChartWrapper.tsx:46
msgid "Emulator"
msgstr "模拟器"

#: src/components/Swap/index.tsx:711
msgid "Transaction Pending"
msgstr "交易进行中"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/orderInfoModal/SwapStep.tsx:132
#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/orderInfoModal/SwapStep.tsx:180
#: src/components/Bridge/SelectBridgeDialog/TokenWithChain.tsx:88
#: src/components/TokenPicker/SelectChainItem.tsx:51
msgid "on"
msgstr "在"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:50
msgid "Suitable for stablecoins with price fluctuations within 2%"
msgstr "适用于价格波动在2%以内的稳定币"

#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:359
msgid "High slippage tolerance will increase the success rate of transaction, but might not get the best quote."
msgstr "滑点越高，交易的成功率越高，但是交易的价格可能不会是最好的市场价格。请谨慎调整滑点。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:57
msgid "set current mid price"
msgstr "设置当前中间价"

#: src/hooks/Submission/useSubmissionStatusColor.ts:29
msgid "Canceled"
msgstr "已撤单"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useValidation.ts:19
msgid "The fee rate must be between 0.01% to 10%"
msgstr "费率必须在 0.01% 到 10% 之间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/GoBack.tsx:49
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/Overview.tsx:44
msgid "Traders (24H)"
msgstr "交易用户 (24小时)"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionsView.tsx:116
msgid "My Positions"
msgstr "我的仓位"

#: src/utils/time.ts:27
msgid "Day"
msgstr "天"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/index.tsx:134
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:47
msgid "You can set the minimum selling price for single-token pools."
msgstr "你可以设置单边池的最小卖出价格。"

#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:379
msgid "Minimum received"
msgstr "最低收到"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/hooks/useV3DerivedMintInfo.tsx:527
msgid "Invalid price input"
msgstr "价格输入无效"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/CreatePoolBtn.tsx:38
msgid "This pool type isn't supported on your current network. You can switch networks in your wallet to create it"
msgstr "当前网络不支持此池类型，您可以在钱包中切换网络来创建它"

#: src/utils/time.ts:27
msgid "Days"
msgstr "天"

#: src/components/chart/i18n.ts:15
msgid "Price Impact: {0}"
msgstr "价格滑点：{0}"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/Ratio.tsx:240
msgid "Deposit ratio is determined by the current assets ratio in the pool. The ratio does not represent the exchange price"
msgstr "充值比例由池内流动资产的比例决定，该比例不代表资产之间的兑换价格"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/UnknownUSDPopover.tsx:22
msgid "Insufficient market depth to capture the dollar value of [ {{symbols}} ]"
msgstr "市场深度不足，无法统计【{{symbols}}代币】的美元价值"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/OperateArea.tsx:417
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/Badge/RangeBadge.tsx:44
msgid "The price of this pool is outside of your selected range. Your position is not currently earning fees."
msgstr "该池的价格不在你选定的区间内。你的仓位目前不能赚取交易手续费。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:612
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/components/ConnectWallet/NeedConnectButton.tsx:82
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:299
msgid "Additional Fee"
msgstr "额外手续费"

#: src/widgets/PoolWidget/hooks/usePoolTypeTag.ts:15
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:31
msgid "Pegged"
msgstr "锚定池"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:634
msgid "Equilibrium target"
msgstr "回归目标"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/RewardCard.tsx:251
msgid "End release time before adjustment"
msgstr "调整前结束释放时间"

#: src/widgets/MiningWidget/hooks/useStakeMiningSubmit.ts:81
#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/MiningInfo.tsx:438
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/hooks/useDepositOrWithdrawOrClaim.ts:187
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/index.tsx:196
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/StakeButton.tsx:72
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/StakeButton.tsx:105
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/index.tsx:72
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/StakeButton.tsx:80
msgid "Stake"
msgstr "质押"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/AddPoolOperate.tsx:303
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/RemovePoolOperate.tsx:602
msgid "Price discrepancy {lqAndDodoCompareText} between liquidity pool and the quote price on DODO."
msgstr "资金池报价与 DODO 智能路由价格相差 {lqAndDodoCompareText}"

#: src/components/Swap/components/TokenPairPriceWithToggle.tsx:52
#: src/components/Swap/index.tsx:576
msgid "Fetching best price..."
msgstr "获取最优价格中..."

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:487
msgid "Invalid range selected. The min price must be lower than the max price."
msgstr "选定区间无效，最低价格必须低于最高价格。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/LiquidityProvidersTable.tsx:91
msgid "Liquidity Provider"
msgstr "做市用户"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:849
msgid "*Collecting fees will withdraw currently available fees for you."
msgstr "*收取费用将领取当前已分配手续费。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:563
msgid "Related CrowdPooling"
msgstr "关联众筹建池"

#: src/components/Swap/index.tsx:800
msgid "Review Swap"
msgstr "预览交易"

#: src/components/Bridge/SelectBridgeDialog/index.tsx:28
msgid "Select Cross Chain"
msgstr "选择跨链桥"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/RewardCard.tsx:303
msgid "Daily rewards before adjustment"
msgstr "调整前每日释放奖励"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:593
msgid "*Deflationary tokens are not supported"
msgstr "· 不支持通缩代币"

#: src/hooks/Submission/useSubmissionStatusColor.ts:37
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/BridgeSummaryDetail.tsx:280
#: src/components/Swap/components/SettingsDialog/index.tsx:48
msgid "Attention: High slippage tolerance will increase the success rate of transaction, but might not get the best quote."
msgstr "注意：滑点越高，交易的成功率越高，但是交易的价格可能不会是最好的市场价格。请谨慎调整滑点。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:228
msgid "Set pool parameters"
msgstr "修改资金池参数"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/Ratio.tsx:258
msgid "Any Ratio"
msgstr "任意比例"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:91
msgid "Once created, you can adjust the pool’s market-making price at any time. This option is suitable for assets with fluctuating pegged prices. Adjusting the pool’s market-making price allows for more competitive quotes."
msgstr "创建完成后，您可以随时修改做市价格，适用于资产锚定价可能出现变化的情况"

#: src/components/Swap/index.tsx:718
msgid "Select Tokens"
msgstr "选择代币"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/StakeButton.tsx:105
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/StakeButton.tsx:78
msgid "Staking"
msgstr "质押中"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/ClaimButton.tsx:42
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/ClaimButton.tsx:35
msgid "Claiming"
msgstr "领取中"

#: src/widgets/PoolWidget/hooks/useAMMV2AddLiquidity.ts:176
msgid "Create AMM V2 Position"
msgstr "创建 AMM V2 仓位"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:42
msgid "Suitable for stablecoins with price fluctuations within 0.5%"
msgstr "适用于价格波动在0.5%以内的稳定币"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useValidation.ts:45
msgid "The slippage coefficient needs to be greater than 0, and less than 0.1."
msgstr "滑点系数必须大于0，小于0.1。"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/FeeEdit.tsx:233
msgid "The fee tier should greater than {0}%"
msgstr "手续费必须大于 {0}%"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/CreatePoolBtn.tsx:164
msgid "Flexible customization, take full control of liquidity"
msgstr "灵活自定义，高度掌控流动性"

#: src/components/RiskDialog.tsx:19
msgid "Risk Disclaimer"
msgstr "风险警示"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:90
msgid "The pool’s market-making price can be adjusted"
msgstr "池子价格可调整"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/hooks/useCreateMiningTypeList.ts:10
msgid "Stake tokens to receive mining rewards."
msgstr "质押指定代币获得挖矿奖励"

#: src/components/DateTimePickerInput/components/MobileDateTimePicker.tsx:245
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/SwapsTable.tsx:165
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:504
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:37
msgid "The pegged exchange rate refers to the exchange rate between two token assets where one's value is pegged/fixed by the other. For example, the pegged exchange rate between the US Dollar and USDT is 1."
msgstr "锚定价格是指两个代币资产之间的汇率，其中一个资产的价值由另一个锚定。例如，美元和 USDT 之间的汇率是 1。"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/index.tsx:277
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:584
msgid "Deposit amounts"
msgstr "充值数额"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/index.tsx:183
msgid "Disable Indirect Routing"
msgstr "禁止多跳"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/Badge/RangeBadge.tsx:24
msgid "Your position has 0 liquidity, and is not earning fees."
msgstr "当前仓位流动性为 0 ，没有手续费收入。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/OperateArea.tsx:266
msgid "Mining Pool"
msgstr "挖矿合约地址"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/TokenPairSelect.tsx:121
msgid "No pools yet? Create one!"
msgstr "还没流动性池？来创建一个！"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/index.tsx:98
msgid "My Mining"
msgstr "我的挖矿"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/index.tsx:100
msgid "My Pools"
msgstr "我的资金池"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/Ratio.tsx:198
msgid "Share Of Pool"
msgstr "资金池份额"

#: src/components/Swap/index.tsx:898
msgid "The setting has been switched to swap mode"
msgstr "设置已切换至闪兑模式"

#: src/components/Swap/components/TokenPairPriceWithToggle.tsx:61
#: src/components/Swap/index.tsx:631
#: src/components/Swap/index.tsx:760
msgid "Quote not available"
msgstr "没有报价"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:1081
msgid "My pool share"
msgstr "我的资金池份额"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:132
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/InitPriceSetting.tsx:114
msgid "Learn More"
msgstr "查看详情"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/RatioSetting.tsx:349
msgid "Use the recommended ratio"
msgstr "使用推荐的比例"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/hooks/useCreateMiningTypeList.ts:15
msgid "Stake LP tokens and receive mining rewards."
msgstr "质押 做市 LP 代币，获得挖矿奖励"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/index.tsx:174
msgid "No LP pools match your criteria"
msgstr "没有找到符合条件的挖矿项目"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:255
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:625
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:290
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:897
msgid "Fee rate"
msgstr "手续费费率"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:305
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/hooks/usePoolListTabs.ts:25
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/index.tsx:164
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/AddPoolOperate.tsx:165
msgid "Add Liquidity"
msgstr "添加流动性"

#: src/widgets/MiningWidget/hooks/useUnstakeMiningSubmit.ts:63
#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/MiningInfo.tsx:455
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/index.tsx:200
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/UnstakeButton.tsx:53
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/UnstakeButton.tsx:85
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/index.tsx:73
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/UnstakeButton.tsx:70
msgid "Unstake"
msgstr "撤出"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useFeeRateList.ts:15
msgid "Set the fee to the same as most other pools"
msgstr "适用于大部分主流币"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/index.tsx:360
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:313
msgid "If there are no participants before the end, the rewards cannot be taken out anymore."
msgstr "若截止前无任何参与者，则挖矿奖励任何人无法提取。"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/LiquidityChartRangeInput/index.tsx:187
msgid "Your position will appear here."
msgstr "你的仓位将会显示在这里"

#: src/components/Swap/index.tsx:745
msgid "Fetching Price..."
msgstr "获取价格中..."

#: src/hooks/Token/useGetTokenStatus.ts:60
#: src/hooks/Token/useTokenStatus.ts:134
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/components/Bridge/SelectBridgeDialog/RouteTagList.tsx:68
msgid "Best offer"
msgstr "最优价格"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/APRSection.tsx:70
msgid "Fresh Mining"
msgstr "新上线"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/Overview.tsx:100
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/PoolApyTooltip.tsx:151
msgid "LP Fee"
msgstr "LP 手续费"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/RatioSetting.tsx:208
msgid "Ratio Settings"
msgstr "比例设定"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/index.tsx:146
#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:473
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:367
msgid "Confirming"
msgstr "确认中"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useValidation.ts:71
msgid "The initial price needs to be greater than {min} and less than 100,000,000"
msgstr "初始价格需要大于 {min}，小于 100,000,000"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/hooks/usePercentageRemove.ts:98
msgid "Quantity model"
msgstr "按照数量"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/BridgeSummaryDetail.tsx:246
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/SwapsTable.tsx:197
msgid "Fee"
msgstr "手续费"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:34
msgid "Applicable to pegged assets with a fixed price and no fluctuation"
msgstr "适用于锚定资产，没有波动"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionAmountPreview.tsx:154
msgid "Position on"
msgstr "仓位在"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/index.tsx:148
msgid "Confirm Cross Chain"
msgstr "确认跨链交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:451
msgid "Price impact reaches <0>{priceImpact}</0>%, accept the quote"
msgstr "价格冲击为<0>{priceImpact}</0>%, 仍接受此报价"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:361
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:447
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/LoadingCard.tsx:125
msgid "Volume (1D)"
msgstr "交易量（1天）"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/BridgeSummaryDetail.tsx:340
msgid "Estimated Time"
msgstr "预计时间"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:20
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/index.tsx:229
msgid "Classical AMM-like pool. Suitable for most assets."
msgstr "类似 AMM 做市策略，适用于大多数币种"

#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:96
msgid "Swap summary"
msgstr "交易预览"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/ClaimTips.tsx:47
msgid "You will also claim all rewards from this pool."
msgstr "你也将从这个池子里领取所有奖励。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/GSPPairRiskWarning.tsx:27
msgid "The creator of the liquidity pool can adjust the liquidity distribution by modifying the market-making price parameters. <0>Learn more</0>"
msgstr "资金池创建者可以通过修改作市价格参数来调整流动性分布。 <0>了解更多</0>"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/index.tsx:382
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/hooks/useV3DerivedMintInfo.tsx:523
msgid "Invalid pair"
msgstr "币对无效"

#: src/components/AutoButton.tsx:50
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/RewardCard.tsx:198
msgid "Remaining rewards/Total"
msgstr "剩余奖励/总奖励"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/MiningTitle.tsx:126
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/RewardsSection.tsx:102
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/MyCreatedMining.tsx:131
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/RewardCard.tsx:132
msgid "Rewards"
msgstr "奖励代币"

#: src/components/DateTimePickerInput/components/MobileDateTimePicker.tsx:237
msgid "Last"
msgstr "上一步"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:32
msgid "Suitable for synthetic assets. The liquidity is super concentrated at some price like Curve Finance."
msgstr "类似于 Curve 的做市策略，适用于合成资产、按照稳定比例兑换的资产"

#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/index.tsx:312
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/index.tsx:350
msgid "LP Balance:"
msgstr "LP 余额："

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/orderInfoModal/SwapStep.tsx:202
#: src/components/WithExecutionDialog/index.tsx:215
msgid "Tx"
msgstr "交易哈希："

#: src/widgets/PoolWidget/hooks/usePoolTypeTag.ts:26
msgid "Single"
msgstr "单边"

#: src/components/Swap/index.tsx:790
msgid "Review Cross Chain"
msgstr "预览跨链交易"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:225
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/Ratio.tsx:221
msgid "Share of pool"
msgstr "资金池份额"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/SearchComponents.tsx:217
msgid "Search by address"
msgstr "输入地址"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/hooks/useDerivedV3BurnInfo.tsx:99
msgid "Enter a percent"
msgstr "输入百分比"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/MyStakedSection.tsx:135
msgid "Staked"
msgstr "已质押"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/RewardCard.tsx:210
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:211
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:677
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/PoolApyTooltip.tsx:190
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:246
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:953
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/hooks/usePoolOrMiningTabs.ts:20
msgid "Mining"
msgstr "挖矿"

#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:333
#: src/components/Swap/components/SwapPreviewInfoCard.tsx:62
msgid "Price Impact"
msgstr "价格冲击"

#: src/components/Swap/components/TokenCard/TokenPickerDialog.tsx:53
msgid "Select a token"
msgstr "选择代币"

#: src/components/LiquidityLpPartnerReward.tsx:106
msgid "Points for LP token holders."
msgstr "添加流动性获得积分"

#: src/utils/time.ts:15
msgid "Mins"
msgstr "分钟"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/VersionChartExample.tsx:88
msgid "Doc"
msgstr "文档"

#: src/widgets/PoolWidget/hooks/usePoolTypeTag.ts:11
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:19
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/SearchComponents.tsx:115
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:496
msgid "Lower than dynamic slippage"
msgstr "比动态滑点低"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/TVLSection.tsx:43
msgid "TVL"
msgstr "TVL"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/index.tsx:129
msgid "LP Tokens"
msgstr "LP 代币"

#: src/components/chart/i18n.ts:13
msgid "Users sell {0} amount:"
msgstr "用户卖出 {0} 数额"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:58
msgid "Wallet incompatibility"
msgstr "钱包不兼容"

#: src/components/chart/i18n.ts:29
msgid "Bought {0} {1}, price in the pool decreased to {2}"
msgstr "买入 {0} {1}, 资金池价格下降到 {2}"

#: src/components/Swap/components/SettingsDialog/index.tsx:34
#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/index.tsx:70
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:480
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/StepTitle.tsx:49
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/index.tsx:139
msgid "Reward Rules"
msgstr "奖励规则"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/SwapsTable.tsx:168
msgid "Trader"
msgstr "交易者"

#: src/components/Swap/SwapOrderHistory/index.tsx:113
#: src/components/Swap/SwapOrderHistory/SameOrderCard.tsx:55
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/AssociateMine.tsx:269
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionAmountPreview.tsx:195
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/LiquidityInfo.tsx:400
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/OperateBtn.tsx:69
msgid "Pending"
msgstr "执行中"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/MiningTags.tsx:33
msgid "Upcoming"
msgstr "待开始"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/MyCreatedMining.tsx:140
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/OperateArea.tsx:225
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectWalletDialog.tsx:154
msgid "Connect to your {0} Wallet"
msgstr "连接你的{0}钱包"

#: src/utils/time.ts:7
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/hooks/useCreateMiningTypeList.ts:9
msgid "Single-Token Stake Mining"
msgstr "单币质押挖矿"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:69
msgid "Suitable for most situations."
msgstr "适用于大部分交易对"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/AddPoolOperate.tsx:149
msgid "Add more to mint at least 1000 LP tokens"
msgstr ""

#: src/components/List/FailedList.tsx:47
msgid "Something went wrong…<0>Refresh again</0>"
msgstr "服务遇到了一些问题...<0>尝试刷新</0>"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/RewardTokenSelect.tsx:62
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/SingleTokenSelect.tsx:66
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/TokenPairSelect.tsx:160
msgid "SELECT"
msgstr "点击选择"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/SingleTokenSelect.tsx:56
msgid "Select Token"
msgstr "选择代币"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/hooks/useDepositOrWithdrawOrClaim.ts:189
msgid "End mining"
msgstr "已结束挖矿"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionSelectedRangePreview.tsx:132
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionSelectedRangePreview.tsx:191
msgid "Your position will be 100% composed of {0} at this price"
msgstr "你的仓位将在该价格全部由 {0} 组成"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/widgets.tsx:148
msgid "When adding rewards, the number of rewards for a single block may be adjusted"
msgstr "补充奖励时，单个区块奖励数量可能会有所调整"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:512
msgid "This pool must be initialized before you can add liquidity. To initialize, select a starting price for the pool. Then, enter your liquidity price range and deposit amount. Gas fees will be higher than usual due to the initialization transaction."
msgstr "必须先初始化该资金池，才能添加流动性。要初始化，请选择池的起价。然后，输入流动性价格范围和充值金额。由于初始化交易，Gas 费将比通常高。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/PriceModeCard.tsx:52
msgid "Can the pool price be adjusted?"
msgstr "是否可以更改资金池报价"

#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:242
msgid "Swap Detail"
msgstr "交易详情"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:48
msgid "No ForceStop access"
msgstr "无 ForceStop 访问权限"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/index.tsx:186
msgid "Checking this option means that the routing algorithm will only route to liquidity pools between the two tokens in the trading pair and will ignore routes with any intermediary tokens."
msgstr "只使用该交易对下的资金池，不会使用第三个币种跳转。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/ConfirmInfoDialog.tsx:177
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/FeeRateCard.tsx:59
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/StepTitle.tsx:30
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/StepTitle.tsx:38
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/index.tsx:340
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:582
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/SwapsTable.tsx:187
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/index.tsx:281
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/operate-widgets/FeeRateSetting.tsx:61
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/operate-widgets/FeeRateSetting.tsx:94
msgid "Fee Rate"
msgstr "手续费率"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/index.tsx:478
msgid "You are making changes to the liquidity of a private pool. This is a highly discretionary operation that may cause substantial inflows/outflows of funds and changes in market prices. Please make sure you are fully aware of the implications of each parameter modification."
msgstr "您正在修改私有池的流动性。这是一项自由度极高的操作，有可能造成资金流入/流出，也有可能造成市场价格变化。请确保您清楚每一项修改的含义。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:568
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:682
msgid "Price Range"
msgstr "价格区间"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:154
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:177
msgid "{0} deposited"
msgstr "{0} 已充值"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/MyLiqidity.tsx:64
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionAmountPreview.tsx:222
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/hooks/usePoolListTabs.ts:28
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:505
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:677
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/LiquidityInfo.tsx:430
msgid "My Liquidity"
msgstr "我的流动性"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/orderInfoModal/SwapStep.tsx:109
msgid "For"
msgstr "对于"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/ComparePrice.tsx:52
msgid "{lqAndDodoCompareText} Price Difference"
msgstr "{lqAndDodoCompareText} 价格差"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/index.tsx:176
msgid "You are not currently providing liquidity for any LP pools."
msgstr "您没有参与任何挖矿项目"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/my-created/index.tsx:35
msgid "You have not create any mining"
msgstr "暂未创建任何挖矿"

#: src/components/chart/i18n.ts:27
msgid "The area of the chart indicates the buy/sell volume of {0} that can be carried by the market when the current price changes to the hover price."
msgstr "图表的面积表示 {baseSymbol} 从市场价到悬停选定价格，市场可以容纳的的交易量。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:424
msgid "Total Swap Fee"
msgstr "累计手续费"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/orderInfoModal/CrossStep.tsx:118
#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/orderInfoModal/CrossStep.tsx:149
#: src/components/Swap/SwapOrderHistory/RoutingCard.tsx:103
#: src/components/TextSwitch.tsx:79
msgid "On"
msgstr "在"

#: src/components/Swap/index.tsx:728
#: src/hooks/Token/useGetTokenStatus.ts:60
#: src/hooks/Token/useTokenStatus.ts:134
msgid "Approve"
msgstr "代币授权"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/LiquidityProvidersTable.tsx:114
msgid "Share"
msgstr "份额"

#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:302
msgid "Additional routing fees set by the Widget user"
msgstr "由 Widget 设置的额外路由费用"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:344
msgid "The start time is too soon, please set a later time"
msgstr "请重新设置开始时间，当前的设置时间太往前。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/ComparePrice.tsx:61
msgid "Current liquidity pool token price"
msgstr "当前资金池价格"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/RewardDetailList.tsx:85
#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/RewardCard.tsx:170
msgid "Reward {0}"
msgstr "奖励 {0}"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/RatioSetting.tsx:320
msgid "<0>{lostRatio}</0> of the initial liquidity you provide will be burned. <1/>The closer the provided asset ratio is to the recommended ratio ({recommendRatioText}), the smaller the portion burned."
msgstr "<0>{lostRatio}</0> 你提供的初始流动性会被燃烧。<1/>提供的资产比例越接近推荐比例 ({recommendRatioText})，燃烧比例越少。"

#: src/components/Swap/components/SettingsDialog/index.tsx:80
msgid "Maximum slippage do not exceed 50%"
msgstr "最大滑点不能超过50%"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:42
msgid "For those who are looking to sell tokens and only need ask-side liquidity."
msgstr "适用于新资产发行，为其提供卖盘流动性"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/SwapsTable.tsx:177
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/components/SelectChain.tsx:87
#: src/components/SelectChain.tsx:128
msgid "The current network supports new pool types"
msgstr "当前公链网络支持新资金池模型"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/Badge/RangeBadge.tsx:37
msgid "The price of this pool is within your selected range. Your position is currently earning fees."
msgstr "该资金池的价格在你选定的区间内。你的仓位目前正在赚取手续费。"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:58
msgid "You are creating a pool"
msgstr "正在创建资金池"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolCard.tsx:213
msgid "Created by {0}"
msgstr "创建者 {0} "

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:49
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:68
msgid "Medium"
msgstr "Medium"

#: src/utils/time.ts:15
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: src/components/TextSwitch.tsx:61
msgid "Off"
msgstr "关"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:482
msgid "Your position will not earn fees or be used in trades until the market price moves into your range."
msgstr "在市场价格进入到你的价格区间之前，您的仓位不能赚取交易手续费。"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:545
msgid "per"
msgstr "每"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:58
msgid "Suitable for stablecoins with price fluctuations within 10%"
msgstr "适用于价格波动在10%以内的稳定币"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/AddPoolOperate.tsx:297
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/RemovePoolOperate.tsx:596
msgid "Confirm submission"
msgstr "确认提交"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolPicker.tsx:517
msgid "Select pool by tokens"
msgstr "通过代币筛选，然后选择做市池"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/TotalLiquidity.tsx:176
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/ChartInfo.tsx:44
msgid "Fee Revenue"
msgstr "手续费"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/index.tsx:384
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/AddPoolOperate.tsx:144
msgid "Supply"
msgstr "供应"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/MyLiqidity.tsx:152
msgid "Pool share"
msgstr "资金池份额"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/StepTitle.tsx:45
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/index.tsx:77
msgid "Mining Type"
msgstr "挖矿类型"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:548
msgid "Settler"
msgstr "结算者"

#: src/widgets/PoolWidget/hooks/useAMMV2RemoveLiquidity.ts:166
msgid "Remove liquidity"
msgstr "移除流动性"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageCurveChart/SlippageSlider.tsx:186
#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:306
msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

#: src/components/HowItWorks.tsx:70
msgid "SEE HOW IT WORKS"
msgstr "查看教程"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:470
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/chart/i18n.ts:9
msgid "Initial Price {0} {1} = {2} {3}"
msgstr "初始价格 {0} {1} = {2} {3}"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:24
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:46
msgid "Initial Price"
msgstr "初始价格"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:609
msgid "Guide Price"
msgstr "指导价"

#: src/components/Confirm.tsx:108
#: src/components/DateTimePickerInput/components/MobileDateTimePicker.tsx:203
#: src/components/SwitchChainDialog/index.tsx:127
#: src/components/WidgetConfirm.tsx:112
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:238
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:414
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:208
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/SwitchChainDialog/index.tsx:116
msgid "Auto switch network"
msgstr "自动切换网络"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/GetLpLink.tsx:24
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/GetLpLink.tsx:24
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/StakeButton.tsx:61
msgid "Get {tokenSymbol}"
msgstr "获取 {tokenSymbol}"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/ClaimButton.tsx:42
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/ClaimButton.tsx:37
msgid "One-Click Claim"
msgstr "领取"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/TokenPairSelect.tsx:160
msgid "Select Token Pair"
msgstr "选择币对"

#: src/components/RiskDialog.tsx:92
msgid "I have read, understand, and agree to the <0>Terms of Service</0>."
msgstr "我已经阅读、理解并同意 <0>服务条款</0>"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/ConfirmInfoDialog.tsx:88
msgid "Modify Confirmation"
msgstr "修改信息确认"

#: src/components/SubmittedDialog.tsx:68
msgid "{brief} submitted"
msgstr ""

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/index.tsx:334
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/LiquidityInfo.tsx:334
msgid "Tips:"
msgstr "小贴士："

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/ConfirmInfoDialog.tsx:107
msgid "Version"
msgstr "类型"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/ConfirmInfoDialog.tsx:180
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/LqRatioSet.tsx:89
msgid "Initial asset ratio"
msgstr "初始资产比例"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/OnlyV3Toggle.tsx:82
msgid "V2 & PMM"
msgstr "V2 & PMM"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/FeeEdit.tsx:81
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/FeeSelector.tsx:66
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/TitleInfo.tsx:147
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/index.tsx:201
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:488
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/operate-widgets/FeeRateSetting.tsx:84
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/utils/time.ts:17
msgid "Min"
msgstr "分钟"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:703
msgid "Hide TVL=0 pools"
msgstr "隐藏 TVL=0 的池子"

#: src/hooks/contract/wallet.ts:86
msgid "Transaction rejected."
msgstr "交易被拒绝."

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolCard.tsx:216
msgid "\"Created by {0}"
msgstr "创建者 {0}"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:85
msgid "Results in a more volatile price."
msgstr "适用于价格波动较大的交易对"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolPicker.tsx:94
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolPicker.tsx:105
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/BaseInfoCardList.tsx:53
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/LqSettingsShow.tsx:116
msgid "Token Pair"
msgstr "币对"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/SwapsTable.tsx:174
msgid "Received"
msgstr "获得"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolPicker.tsx:90
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/hooks/usePoolListTabs.ts:34
msgid "My Pools"
msgstr "我的资金池"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:154
msgid "Approve {0}"
msgstr "授权 {0}"

#: src/components/Swap/SwapOrderHistory/index.tsx:105
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:204
msgid "Rate"
msgstr "价格"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/CurrencyInputPanel.tsx:125
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/TokenPairSelect.tsx:95
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/FeeSelector.tsx:53
msgid "fee tier"
msgstr "手续费费率"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:66
msgid "Service update, please wait and try again"
msgstr "服务升级中, 请等待或重试"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:44
msgid "Gas price is too low, please adjust in your wallet and try again"
msgstr "Gas 价格过低, 请调整后重试"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:404
msgid "My Pool Share"
msgstr "我的资金池份额"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:32
msgid "RPC node data exception"
msgstr "RPC节点异常"

#: src/components/Bridge/BridgeRouteShortCard.tsx:98
#: src/components/Bridge/SelectBridgeDialog/RouteCard.tsx:133
msgid "Estimated transaction time"
msgstr "预计交易时长"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/ClaimButton.tsx:28
msgid "Collect fees"
msgstr "收取手续费"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectWalletDialog.tsx:37
msgid "Connect to your wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:243
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:322
msgid "Total Fee Revenue"
msgstr "总手续费收入"

#: src/components/DateTimePickerInput/components/MobileDateTimePicker.tsx:223
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:47
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:73
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:98
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:180
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:82
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:180
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:191
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:367
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/ConfirmInfoDialog.tsx:199
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:92
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/TotalLiquidity.tsx:179
msgid "Token Amount"
msgstr "代币数量"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/StepTitle.tsx:20
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/index.tsx:256
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/index.tsx:255
msgid "Select Pool Version"
msgstr "选择模式"

#: src/widgets/MiningWidget/hooks/useClaimMiningSubmit.ts:46
#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/MiningInfo.tsx:465
#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/index.tsx:204
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/index.tsx:74
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:453
msgid "Claim"
msgstr "领取"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/Badge/RangeBadge.tsx:53
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/InRangeDot.tsx:12
msgid "Out of range"
msgstr "区间外"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/GSPPairRiskWarning.tsx:69
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:253
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:429
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:485
msgid "Dynamic slippage is {recommendSlippage}%,the current slippage setting is higher than the dynamic slippage, which means you are willing to accept a worse final execution price."
msgstr "动态滑点为 {recommendSlippage}%，当前的滑点设置高于动态滑点，这意味着你该交易的最终成交价格会比较差。"

#: src/components/Swap/index.tsx:734
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/hooks/useV3DerivedMintInfo.tsx:534
msgid "Enter an amount"
msgstr "输入代币数量"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/TotalLiquidity.tsx:182
msgid "Ratio"
msgstr "比例"

#: src/components/Swap/index.tsx:728
#: src/components/TokenPairStatusButton.tsx:45
#: src/components/TokenStatusButton.tsx:31
msgid "Approving"
msgstr "授权中"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/InputArea.tsx:123
msgid "{0} Balance"
msgstr "{0} 余额"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/SlippageSetting.tsx:181
msgid "Higher than default slippage"
msgstr "比默认滑点高"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:614
msgid "Min Price"
msgstr "最低价"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/index.tsx:32
msgid "Liquidity Providers"
msgstr "做市用户"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/RangeSelector.tsx:98
msgid "High price"
msgstr "最高价"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/Ratio.tsx:189
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/Ratio.tsx:91
msgid "Current Price"
msgstr "当前价格"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useValidation.ts:73
msgid "The mid price needs to be greater than {min} and less than 100,000,000"
msgstr "中间价必须大于 {min}，小于 100,000,000"

#: src/components/ErrorMessageDialog.tsx:39
#: src/components/WithExecutionDialog/index.tsx:423
msgid "Something went wrong."
msgstr "发生异常错误."

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/RewardDetailList.tsx:178
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:418
msgid "Daily Rewards"
msgstr "每日奖励"

#: src/utils/time.ts:7
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:398
msgid "Total Swap Volume"
msgstr "累计交易量"

#: src/components/Swap/SwapOrderHistory/index.tsx:99
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/RemovePoolOperate.tsx:468
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/components/SelectChain.tsx:285
#: src/components/SelectChain.tsx:332
msgid "Select Network"
msgstr "选择网络"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/CreatePoolBtn.tsx:178
msgid "Simple, full-range liquidity"
msgstr "简单的全价格区间作市资金池"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/CreatePoolBtn.tsx:177
msgid "AMM V2 Position"
msgstr "AMM V2 仓位"

#: src/components/Swap/components/ReviewDialog.tsx:475
msgid "Confirm swap"
msgstr "确认交易"

#: src/components/Swap/components/SwapPreviewInfoCard.tsx:40
msgid "Minimum Received"
msgstr "最低收到"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:82
msgid "Once created, the price cannot be changed. This option applies to assets like ETH-WETH."
msgstr "创建完成后，该价格不可更改，适用于ETH-WETH等刚兑资产"

#: src/components/Swap/components/SettingsDialog/index.tsx:45
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/Ratio.tsx:271
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:626
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:605
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:696
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/Ratio.tsx:298
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/SlippageSetting.tsx:129
msgid "Slippage Tolerance"
msgstr "滑点"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/StepTitle.tsx:24
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/index.tsx:268
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/index.tsx:263
msgid "Parameter Settings"
msgstr "设置参数"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/BridgeSummaryDetail.tsx:117
msgid "Send to:"
msgstr "发送至："

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/operate-area/AssociatedMine.tsx:130
#: src/widgets/MiningWidget/OperateArea/AssociateMine.tsx:300
msgid "My Staked"
msgstr "已质押"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:478
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:451
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/ReviewModal.tsx:79
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/index.tsx:219
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:385
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:749
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:284
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:591
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:1211
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/AddPoolOperate.tsx:144
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/hooks/usePoolOperateTabs.ts:15
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/components/TokenPairStatusButton.tsx:25
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/hooks/useV3DerivedMintInfo.tsx:546
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/hooks/useV3DerivedMintInfo.tsx:553
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr "{0} 余额不足"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/Badge/AMMV3.tsx:21
msgid "AMM V3"
msgstr "AMM V3"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:114
msgid "The dynamic slippage is provided by DODO team through analyzing historical transactions."
msgstr "动态滑点是由 DODO 团队通过分析历史交易计算得出。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/InitPriceSetting.tsx:267
msgid "Failed to get price of the token"
msgstr "无法获取该币种价格"

#: src/components/DateTimePickerInput/components/MobileDateTimePicker.tsx:211
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/StakingRules.tsx:144
#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/MiningInfo.tsx:241
msgid "Liquidity Pool"
msgstr "流动性资金池"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/LiquidityProvidersTable.tsx:104
msgid "Value (USD)"
msgstr "价值（美元）"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/DepthAndLiquidityChart.tsx:75
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/ChartInfo.tsx:41
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolPicker.tsx:551
msgid "No matching pool found"
msgstr "没有找到结果"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:41
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:76
msgid "Low"
msgstr "低"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/index.tsx:224
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:362
msgid "Select pair"
msgstr "选择币对"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/index.tsx:359
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:312
msgid "Once Mining has started, it cannot be stopped."
msgstr "挖矿一旦开始，无法终止。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/TokenAndPoolFilter.tsx:65
msgid "Select a liquidity pool"
msgstr "查找资金池"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/SingleTokenSelect.tsx:137
msgid "Do not select non-standard ERC20 tokens as this may lead to unknown errors！"
msgstr "请勿选择非标准ERC20代币，可能导致未知错误！"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/CreatePoolBtn.tsx:218
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/CreatePoolBtn.tsx:222
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/CreatePoolBtn.tsx:267
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/CreatePoolBtn.tsx:292
msgid "Create Pool"
msgstr "创建资金池"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:776
msgid "Managing"
msgstr "操作中"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/Overview.tsx:65
msgid "Volume (24H)"
msgstr "交易量（24小时）"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/index.tsx:252
#: src/widgets/PoolWidget/PoolModify/index.tsx:252
msgid "Pool Setup"
msgstr "设置资金池"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useVersionList.ts:52
msgid "100% use your own funds and enjoy the maximum degree of flexibility."
msgstr "全部使用你的资金，创建者享有最大程度的调整参数的权限"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/RatioSetting.tsx:315
msgid "The closer the provided asset ratio is to the recommended ratio ({recommendRatioText}), the smaller the portion burned."
msgstr "提供的资产比例越接近推荐比例（{phumensratiotext}），燃烧的部分越小。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/Overview.tsx:114
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/PoolApyTooltip.tsx:169
msgid "MT Fee"
msgstr "MT 手续费"

#: src/components/SelectChain.tsx:203
#: src/components/SelectChain.tsx:238
msgid "All chains"
msgstr "所有链"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/InitPriceSetting.tsx:263
msgid "Current Market Price:"
msgstr "市价："

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/GasWrapGasTokenError.tsx:48
msgid "{0}-{1} is not supported. Please select another pair."
msgstr "当前不支持 {0}-{1} 币对，请重新选择。"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:255
msgid "Confirming..."
msgstr "确认中"

#: src/components/chart/i18n.ts:7
#: src/components/chart/i18n.ts:11
msgid "Users pay {0} {1} and receive {2} {3}\\nPrice {4} ({5}%)"
msgstr "用户支付 {0} {1} 获得 {2} {3}\\n价格 {4} ({5}%)"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/ChartInfo.tsx:45
msgid "Traders"
msgstr "交易用户"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:52
msgid "Unable to SETTLE during the cooling-off period"
msgstr "在冷静期无法进行清算"

#: src/components/Swap/index.tsx:896
msgid "The setting has been switched to cross chain mode"
msgstr "设置已切换到跨链桥交易模式"

#: src/components/Swap/components/TokenCard/index.tsx:284
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: src/components/Swap/index.tsx:521
msgid "The current slippage protection coefficient set exceeds {0}%, which may result in losses."
msgstr ""

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/RewardDetailList.tsx:167
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:217
#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/RewardCard.tsx:288
msgid "Total Rewards"
msgstr "总奖励"

#: src/components/ConnectWallet/NeedConnectButton.tsx:86
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:55
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/hooks/useDerivedV3BurnInfo.tsx:96
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/hooks/useV3DerivedMintInfo.tsx:519
msgid "Connect to a wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/RewardDetailList.tsx:163
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:363
#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/RewardCard.tsx:246
#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/RewardCard.tsx:274
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/LiquidityChartRangeInput/index.tsx:229
msgid "There is no liquidity data."
msgstr "当前没有流动性数据"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:134
msgid "Output is estimated. If the price changes by more than {0} your transaction will revert."
msgstr "当前交易数量是预估的结果。如果价格变化超过 {0}，你的交易将终止。"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/BridgeSummaryDetail.tsx:83
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/TitleInfo.tsx:239
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:310
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/AddLiquidity.tsx:443
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/LoadingCard.tsx:100
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/TokenListPoolItem.tsx:102
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:347
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:668
msgid "APY"
msgstr "预估年化（APY）"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:121
msgid "AMM V2"
msgstr "AMM V2"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/Buttons.tsx:114
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/TokenPairSelect.tsx:56
msgid "Select Platform"
msgstr "选择平台"

#: src/components/Swap/components/TokenCard/TokenLogoCollapse.tsx:64
#: src/components/TokenSelect.tsx:124
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolPicker.tsx:356
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolPicker.tsx:414
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/CurrencyInputPanel.tsx:99
msgid "SELECT TOKEN"
msgstr "选择代币"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/RewardForm.tsx:579
msgid "Add Token"
msgstr "添加代币"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/Overview.tsx:55
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/TotalLiquidity.tsx:69
msgid "Total Liquidity"
msgstr "总资金"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/CreatePoolBtn.tsx:192
msgid "AMM V3 Position"
msgstr "AMM V3 仓位"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/BaseInfoCardList.tsx:65
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/ConfirmInfoDialog.tsx:151
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/LqSettingsShow.tsx:155
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/SlippageCoefficientSetting.tsx:68
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/SlippageCoefficientSetting.tsx:135
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/ParametersTable.tsx:596
msgid "Slippage Coefficient"
msgstr "滑点系数"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:157
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/ConfirmDialog.tsx:107
msgid "{0}/{1} Pool Tokens"
msgstr "{0}/{1} 资金池代币"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/FixedInitPriceConfirm.tsx:18
msgid "Initial Price Alert"
msgstr "初始价格提示"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:452
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/RemoveButton.tsx:32
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/index.tsx:212
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:269
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyCreated.tsx:579
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:597
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:1198
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/hooks/usePoolOperateTabs.ts:16
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/RemovePoolOperate.tsx:248
msgid "Remove"
msgstr "提取"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/index.tsx:142
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/index.tsx:188
msgid "ratio is 0"
msgstr "比例是 0"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/index.tsx:61
msgid "Cross Chain Summary"
msgstr "跨链桥概览"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/FeeEdit.tsx:61
msgid "{0}% fee tier"
msgstr "{0}% 手续费费率"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:21
msgid "SafeERC20: low-level call failed. Please contact the DODO team."
msgstr "SafeERC20：low-level call failed，请联系DODO团队解决。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/ConfirmInfoDialog.tsx:88
msgid "Pool Creation Confirmation"
msgstr "确认创建资金池"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:824
msgid "Claim fees"
msgstr "领取手续费"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/DepthAndLiquidityChart.tsx:125
msgid "Amounts"
msgstr "数量"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/PoolPicker.tsx:566
msgid "Create One"
msgstr "创建一个"

#: src/components/Swap/SwapOrderHistory/index.tsx:102
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/RangeSelector.tsx:73
msgid "Low price"
msgstr "最低价"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/components/ComparePrice.tsx:64
msgid "differs from the price quoted by DODO by {lqAndDodoCompareText}"
msgstr "与 DODO {lqanddodocomparetext} 的报价不同。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/StatBarChart.tsx:191
msgid "Real Time"
msgstr "实时数据"

#: src/components/Swap/index.tsx:592
msgid "Unsupported network - switch to trade"
msgstr "未支持网络 - 请切换后进行交易"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/EmptyChart.tsx:20
msgid "Enter parameters to view the yield curve"
msgstr "输入参数查看做市模拟图"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/SwapsTable.tsx:171
msgid "Paid"
msgstr "支付"

#: src/components/AddTokenToMetamask.tsx:54
msgid "Failed to add"
msgstr "添加失败"

#: src/components/Swap/index.tsx:891
#: src/hooks/Swap/useExecuteSwap.ts:60
msgid "Swap"
msgstr "交易"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV2Create/FeeEdit.tsx:81
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/FeeSelector.tsx:66
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/Badge/RangeBadge.tsx:40
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/InRangeDot.tsx:12
msgid "In range"
msgstr "在区间内"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/AddPoolOperate.tsx:306
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/RemovePoolOperate.tsx:605
msgid "There is risk of being arbitraged if adding this liquidity."
msgstr "添加资金有可能会被套利，请谨慎操作。"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/SingleTokenSelect.tsx:106
msgid "address"
msgstr "合约地址"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:265
msgid "This trading pair does not have enough historical data and has used the default dynamic slippage."
msgstr "该交易对没有足够的历史交易数据，已使用默认滑点值"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/components/PositionViewCard.tsx:249
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/MyLiquidity.tsx:1211
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/components/Bridge/BridgeSummaryDialog/orderInfoModal/CrossStep.tsx:174
msgid "Source"
msgstr "源"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/index.tsx:96
msgid "You may modify the transaction deadline, the maximum time allowed for a trade to be processed on-chain. However, please note that this may lead to your trade executing at a subpar price, as the market price may change during that time."
msgstr "摸可以修改交易的截止日期，也就是链上处理交易的最长时间。请注意，在链上处理期间市场价格可能会发生变化，这可能会导致你的交易会以较低的价格被执行。"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:137
msgid "{0}  Approval Pending"
msgstr "{0} 授权中"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/operate-widgets/RatioSetting.tsx:297
msgid "Liquidity Burn Ratio"
msgstr "流动性燃烧比例"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/hooks/usePercentageRemove.ts:102
msgid "Percentage to remove"
msgstr "按照比例"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:110
msgid "Max Slippage"
msgstr "最大滑点"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:25
msgid "User denied transaction signature."
msgstr "用户拒绝交易签名."

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/components/ShareModeSelect.tsx:30
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/index.tsx:342
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:298
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/migationWidget.tsx:53
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/RemovePoolOperate.tsx:556
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: src/hooks/Submission/getExecutionErrorMsg.ts:36
msgid "ForceStop exception"
msgstr "ForceStop 异常"

#: src/components/LoadMore.tsx:50
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/LiquidityProvidersTable.tsx:222
#: src/widgets/PoolWidget/PoolDetail/components/MoreDetail/SwapsTable.tsx:317
#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/LiquidityTable.tsx:107
msgid "Load more"
msgstr "更多"

#: src/hooks/Submission/useSubmissionStatusColor.ts:24
msgid "Loading"
msgstr "等待中"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/components/FixedInitPriceConfirm.tsx:21
msgid "The initial price is different from the current market price, which may cause your pool to be arbitraged"
msgstr "初始价格与当前市场价之间存在价差，有可能被搬砖套利，造成资产损失。"

#: src/utils/time.ts:23
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/components/OnlyV3Toggle.tsx:59
msgid "V3"
msgstr "V3"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:497
msgid "Dynamic slippage is {recommendSlippage}% , the current slippage setting may increase the failure rate of transactions."
msgstr "动态滑点是 {recommendSlippage}%， 当前的滑点设置可能会增加交易失败率。"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:57
#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useSlippageCoefficientList.ts:84
msgid "High"
msgstr "高"

#: src/components/WithExecutionDialog/index.tsx:458
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolCreate/hooks/useFeeRateList.ts:10
msgid "Fees will be the same as in most other pools."
msgstr "适用于稳定币"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningDetail/MiningInfo.tsx:251
msgid "Mining Pool"
msgstr "挖矿合约地址"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/index.tsx:361
#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/operate-widgets/BottomButtonGroup.tsx:314
msgid "To avoid loss of rewards, please ensure that at least 1 or more participating users exist."
msgstr "为避免奖励代币的损失，请确保至少存在 1 名用户参与挖矿。"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/SlippageSetting.tsx:121
msgid "https://blog.dodoex.io/introducing-the-dodo-smart-slippage-3d32d13a4fef"
msgstr "https://blog.dodoex.io/introducing-the-dodo-smart-slippage-3d32d13a4fef"

#: src/components/Swap/components/SwapSettingsDialog/index.tsx:93
msgid "Transaction Deadline"
msgstr "交易截止时间"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningList/hooks/useDepositOrWithdrawOrClaim.ts:190
#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AMMV3PositionManage.tsx:422
msgid "Claim Rewards"
msgstr "领取奖励"

#: src/widgets/PoolWidget/PoolList/hooks/usePoolListTabs.ts:34
msgid "My Pools (PMM)"
msgstr "我的资金池 (PMM)"

#: src/widgets/PoolWidget/AMMV3/AddLiquidityV3.tsx:501
msgid "Starting price"
msgstr "初始价格"

#: src/components/WithExecutionDialog/index.tsx:342
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: src/widgets/MiningWidget/MiningCreate/components/StepTitle.tsx:90
msgid "Total Rewards=Daily Rewards*Duration"
msgstr "总奖励 = 每日奖励数量 * 时长"

#: src/components/Swap/index.tsx:771
#: src/components/TokenStatusButton.tsx:18
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/AddPoolOperate.tsx:146
#: src/widgets/PoolWidget/PoolOperate/RemovePoolOperate.tsx:248
msgid "Insufficient balance"
msgstr "余额不足"

#: src/widgets/PoolWidget/hooks/usePoolTypeTag.ts:19
msgid "Private"
msgstr "私有池"

#: src/components/LiquidityLpPartnerReward.tsx:221
#: src/components/LiquidityLpPartnerReward.tsx:339
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"
